\documentclass[DINmtext]{scrlttr2}
\KOMAoptions{
  pagenumber=false, parskip=half,% 
  fromalign=right, fromphone=true,%  
  fromemail=true, fromurl=false, %
  fromlogo=false, fromrule=false, %
  enlargefirstpage, firstfoot=false, %
  backaddress=false, foldmarks=false, %
  DIV=12}
\usepackage[scaled=1.0]{helvet}
\usepackage[scaled=.92]{luximono}
\usepackage{times}
%\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{german}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{paralist} % inline-list
%% optimize the space of the senctences
\usepackage{microtype}

\begin{document}

%\maketitle

\textbf{\large Zeugnisse - Muster Mann}

\begin{enumerate}
\item Kopie der Abschlusszeugnis von Universit\"at Stuttgart
\item Kopie des Abschlusszeugnis von Schule
\item Kopie des Praktikumszeugnisses von ICS-AG
\end{enumerate}

\end{document}
